曾經有一位關鍵的議席放在我面前

我沒有珍惜，等我失去的時候我才後悔莫及，人世間最痛苦的事莫過於此。

如果中央能夠給我一個再來一次的機會，我會對中央說三個字：臨立會。

如果非要在這位議席加上一個期限，我希望是……

一萬年

又割多五城，Ching好波